杏花村巴絲咩環境?

擔心呀.....而家無11點至2點咁大風. 希望大家都無事

浸晒

辛苦啦